搵表弟食飯見到蝻亞仔同新移民支那仔打架

琴日搵表弟食飯 望到佢學校堆蝻亞仔 同新移民支那仔打交
支持政府引入埋蝻亞仔 實行狗咬狗

片呢